如果包皮拎金球獎先，屁馬係味又要走

未拎都已經話要走

痴線